689復出，老黑全面進埸

睇完就明白

嗰啲水果刀乜乜乜好快會返嚟

push

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

正確
死守冇用
不過最近咁多post 都係想提醒大家小心班藍絲生番
今年出年幫手的，好多未經歷過2014